【C朗涉姦】司機做證：個女仔事後笑呵呵

葡萄牙球星C朗被前女模特兒Kathryn Mayorga指控喺2009年強姦佢，近日被美國警方翻舊帳，搞到周身蟻，面臨身敗名裂。

不過，有1位名為Vince Humphrey的士司機出來為C朗辯護，話2005年同樣有位英國女人指控C朗強姦，但當時佢喺酒店接載當事人時，女方滿面笑容，仲大讚C朗可愛，過幾日就告C朗強姦，所以佢相信C朗今次都係被老屈。

Vince Humphrey話：「個女人上車之後好興奮，仲笑呵呵讚C朗可愛，身體肌肉完美到令人難以置信，佢仲同我講已經為自己同C朗將來嘅囝囝改好名，估唔到過幾日睇新聞，話C朗強姦佢。」

當年C朗被英國警方盤問9個鐘之後，撤銷控罪，Vince Humphrey認為C朗今次都會大步檻過。

有得屈一大筆，比我都笑呵呵啦

原文？標題同內容差咁遠

呢啲post唔會推到2頁

乜原來屌屎忽會生仔 同直腸朗對好口供先啦

咁都仲記得

根本班女又食又拎
食左個萬人迷又想屈錢賠

佢仲同我講已經為自己同C朗將來嘅囝囝改好名

屌屎忽點生仔？

請看內文

2005年

王騎巴迷朗第一人

C朗食咁撚多女
有幾件大貪屈佢錢都有排煩 反正d女屈人冇成本

阿朗洗強姦？

閲讀理解0分？
另一單

咁撚串？推俾你睇

C朗喎
比你遇到美斯你記一世添啦

下體太短 你比佢插過呀？

朗迷用假野昆人,唔係第一日既事